有冇人用網頁版whatapps都會咁?

隔一排就彈呢個出黎
無登入其他地方
用緊chrome 一直無登出過
電腦中毒?iphone奶野?無jb

有人喺其他電腦登入過你個wtsapp
穩陣啲就自己喺電話wtsapp 設定登出哂所有電腦再登入多次

唔係幾搵到
邊到登出

"whatsapp網頁版"果個頁面，最底